藍絲吹雞: 要令《時代》票房超越《幻愛》, 證明「藍絲」代表香港人既主流意見

藍絲專頁已經開始吹雞share, 指明要令《時代》票房超越《幻愛》, 證明「藍絲」代表香港人既主流意見.

呢個都證明電影戰線重要. 希望香港人唔好放棄黃色電影圈, 唔好放棄黃色電影/非奶共本土電影.

另一方面,《幻愛》香港票房超過1500萬. 多謝各位手足支持, 亦多謝《幻愛》呢套高質素電影.

等睇包場送飛

一定有大量包場

排隊買飛見到前面個廢老絲絲縮縮講
[唔...唔該要張時代]
即刻笑出黎

睇吓點

d乜乜聯會肯定包曬場 送飛俾人去睇 洗撚買咩

屌，學費都係我自己俾
畢完業仲要還學債

中資公司 同鄉會社團肯定會

中資同政府包埸送免費飛，好易造數

相信會大量包場 但係實際冇人去睇

已經可以預視到中資機構送飛同保皇落選區議員組團

革命？

算吧啦果班垃圾畜生點都唔會認佢地係少數架啦
比佢chok到2500萬票房又點

幾百億票房

可能係高票房但觀眾少.

佢地可以話幽靈都係觀眾.

睇完先知係藍戲 sor

笑大聲d！

包場請人睇咪得

叫果堆愛字頭比錢啦

會唔會整多套叫革命

我遲d去戲院, 見有人話"要張時代", 我即刻會講"革命"

吓
呢個真係電影海報黎?
咁撚核突嘅

派飛都派到二千萬啦

駛同佢鬥？

請用選票證明

要證明上年十一月做咗啦
投票冇成本 都輸，成班廢藍真係冇當過支足係支足，又要重蹈義和團覆轍

求財定求氣 你咪掉多d錢出黎鬥氣囉
最好票房過億 唔係比人覺得藍絲燒錢都燒唔起

好似車頭相

票房冇得鬥
對方肯定搵乜乜同鄉會去包場
還店d錢左手交右手
你話計人頭就唔同

監躉拍警匪片做主角

逼佢地睇完戲先至比佢哋食蛇羹

點解唔係大陸上埋畫呀, 瞬間過億票房啦

分分鐘派錢多過票房收入

係咁包場，實有幾千萬票房

太遠

佢係戲入面仲係做速龍

好呀
我放長雙眼呀下

多數會係大陸上, 票房一定唔會低 (有官方做數)

肯定好多港豬照睇

主佢老母咩，區議會仲柒唔夠？

真·時代垃圾就係呢套嘢

睇果d唔係港豬, 係藍屍

笑撚死，要情緒綁架cap水

光

包場票房去唔到過億記得公開冚家剷

改票

得罪講句 啲藍絲上D翻版網睇戲就叻

是但啦
直接倒水去買飛 唔睇都計票房GA

呢個真

瘋狂派免費飛谷入場人數

叫啲廢老派俾屋企人:「免費野梗係去睇」

無好用公帑就話知你

收得好再拍續集，戲名都同佢改好埋，就叫差人我要，再拍就叫差人我又要，哈哈哈

係 依鋪士氣尤關 唔過億會比人笑 比人覺得燒錢都燒唔起

放上youtube都唔知有無50萬view啦

建議三步曲：之後拍埋 革命 同光復

未來要叫區議員手足去質問政府有無用公帑包場.

駛乜咁辛苦，支那票房不嬲吹出黎架啦，求其吹個數跟住上面俾錢就當係架啦

呢套仆街冚家鏟黑警土共統戰片, 佢肯撚定派勁多飛
派埋落去啲業主立案法團/紅色學校/紅企務求淺藍淺黃都入場涼冷氣接受洗腦

張poster都柒過人

要鬥呢D 數字, 黃肯定輸
作數又得
免費篤數又得
港豬幫手又贏

好呀，留名等睇戲

wfc,只有選票先能夠證明邊個先係主流意見

但2021年起就難講

中資瘋狂包場時間

幻愛仲有冇邊間上?

少數派

過多兩年都老死晒, 有得睇好去睇

張電影poster好撚7

最後又係政府比錢請大家睇

TVB feel

我諗起之前班藍屍又係畫拍戲, 好似叫血傘, 冇左影?

仲上緊，未睇既去睇

應該星期四落畫.
但下月好似有王宗堯電影上映.

買飛到時港共就通街派飛啦，更甚會逼小學中學生去睇

留名過億票房

一陣好似買蘋果咁，張單寫白粉報
睇天能睇幻愛，張單寫時代

究竟仲要俾幾多次機會你哋鐙明藍屍嗰啲先係主流？

應該星期四落畫.

但下月好似有王宗堯電影上映.

一陣送上支那播之後話高收幾億

多數會

預告片：

套電影個預告片鬼鼠到淨係擺喺官方個網頁度，唔敢擺上youtube，係咪驚畀人report

好多學生片都拍得好過佢

中國大把戲院咁做
幫手谷票房洗黑錢

仲想證明幾多次
次次都失敗

藍屍曱甴淨係識跟人口水味 人做乜佢做乜

佢逼小學中學生去睇, 一定要唱通街

一講到錢 藍絲就縮啦

主流意見？
18區區議會得離島區係班冚家鏟控制（重要有8個鄉黑當然議席）

人唔笑，狗都吠啦

為左令個數据真實D, 自已打飛出來燒曬佢
等蘋果記者係門口見到無曬位, 但實情入到去一個人都無

強制所有公墓猿都要最少入場睇一次囉

聽聞POSTER有兩個係沙田ME個仔.....
堅定流??

包場篤數

你係都搵上一輩啲藍絲偽人曾志偉梁家輝拍啦，佢地做戲起碼有啲睇頭，呢班柒碌你睇埋我嗰份

包場隨時無錢收

先不問立場..咁既cast...

尾都唔撚埋

當個cast最多人識都係曹永廉既時候
我即管睇下有幾多千萬票房呀下
加油呀

下次再遇到就大聲問下, "咩戲? 時代革咩嘩"?

唔怪得老母問我依家戲飛幾錢

導演係沙田ME個仔

民建聯包場造假數咪可以囉
你地班藍屍咪又係互相拎著數啫

睇黎呢件事係藍圈傳得好快

TVB都不如
小學生勞作質素

人類另類災難 恐怖再現銀幕
一幕幕尷尬的駭人畫面
一組組柒到盡嘅災難式鏡頭
藍絲全新打造戇居巨製
醉駕後第一炮：燉湯明瞓醒登場

同佢講入戲院好易中武肺

唔駛睇，政府咁多錢要貼錢谷實谷到，係睇吓肯唔肯貼錢

睇唔到，我唔知

放心 一定幫你做劇透師

雖然係黃
但高質？
好悶

訓左無睇，楊明醉駕單野而家點，唔洗負責

中國人係免疫的

戰狼返版
廢老又可以免費睇戲

avengers 票房咁高就證明班藍絲都係心底裡支持美國

送飛一定要拎

你覺得唔好睇, 尊重你既意見.

但客觀上好多人鍾意《幻愛》, 否則票房去唔到1500萬. (《死因無可疑》有黃絲主演, 票房都低於800萬,)

留名待笑
話時話啲藍店執曬未

沙田me個仔大搖大擺拍套撐警電影
邊個再話無警黑勾結都唔會有人信

拍得成先算啦

之前夠話有套血傘啦

嚟緊仲有套《八佰》
睇下愛黨人士包得幾多場

拍左, 有埋預告片

包場 , 但場內無人 , 有無人去偷影

向太都高調撐警啦
呢啲死亡之吻真係好正

等睇變神功戲

《時代》...革...命?不安

打死都唔睇
hit rate 都唔俾你

幽靈觀眾

要比錢 不了

自膠。

不過 唔click

直接叫港共DAB買飛已經贏

咪由佢做票房囉
我地洗撚理套垃圾多人睇/多過票房過幻愛咩
幻愛多人睇同票房高已經係事實
佢再高都改變唔到

其實係, 你都提醒左我

on9

區議會選舉已說明一切

咪玩 download都嫌晒位

當一張字畫都25m
搵番兩三個有錢佬/果啲乜乜聯會包場都輕鬆過

由佢啦

《幻愛》嘅口碑、獎項、提名都贏晒
呢套垃圾根本無資格放埋一齊討論
大佬呀
邊個想入場睇曹永廉呀
先唔講立場同人品
佢啲演技嚮TVB都俾內部人恥笑啦
萬年如一日咁差
佢係少數演咗幾十年都可以毫無進步嘅奇葩

係疫情閂咗咁耐門都有咁高票房，唔係你依家話比就比喎

戲院做清潔個 d 真係慘…散場個陣肯定成地精，有排洗

發夢啦藍絲邊會用自己錢

加油唔好比人睇死

港豬都唔睇啦吓話

我哋都唔好幫佢哋宣傳，推吓同期其他戲，自然就收皮

包場但冇人.jpg

藍絲送飛就會睇
港豬送飛都唔睇
都係嗰句
曹永廉喎
入場睇曹永廉喎
呢個人嘅參演
就已經係侮辱緊入場睇嘅人

港豬睇花木蘭

入党安數。無限金錢啦。審批都唔使

宣傳變反宣傳

肯定係套制作公司吹雞

時代都係本土制作，本土派嚟

召喚DAB賣好多名畫俾中聯辦

沙田Me吹雞叫班細去睇

賣本土派

不如直接送錢，破埋end game算吧啦。
突顯出香港藍絲大撚把錢。

下集係咪叫革命

呢句好普通

呢 d 戲唔駛錢我都嫌晒時間，而且同咁多藍絲同場一齊睇，肯定會增加受感染嘅風險

叫斬人聯包場咪得囉

錢好少事

9月7號上映

支足

有撚人睇，藍屍撐條撚咩
嗰啲大陸飛機片喺香港票房永遠仆晒街

好呀

藍屍老鬼一講到要攞錢出黎就no way啦

最近奪冠票房唔錯
港共睇黎加大力度包場

斬人聯包場請人嘆冷氣瞓覺

黨出錢場場包都得啦

一半半啦
始終陳可辛係有班Fans

我又唔信有on 9藍屍會俾錢睇垃圾片

時代係話姐係時代革命咁解?
睇嚟係黃片嚟

on9戲

大把支那狗去啦
隨時免費之餘仲有支那雞玩

連張海報都柒過人
有正常智力既見到張咁既宣傳
都唔想入場啦
唔用愛國黎做宣傳應該連幾萬蚊票房都無

要比錢就冇咩藍絲會去，到時都係靠包場免費派飛

一定送飛放到傻 門口派都似

全港中小學課外活動睇時代
洗腦教育正式開始

票房好大機會超越復仇者系統所有電影加埋

似CCTVB啲設計

藍色經濟圈

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

sai9氣 肯定係一次過有人買勁多飛之後免費派
日常要用自己錢d藍絲點會睬你

拿拿臨摺埋啦 阻撚住其他戲上 連藍絲都唔睇呢套垃圾戲

醉駕垃圾見到都唔開胃

包場派飛篤數票房超過1億

想知同期有乜戲上

香港三部曲

大佬... 點睇呀
入戲院睇TVB

佢地吹雞冇一次係唔柒

wfc
比佢地自high囉

藍絲: 要比錢, 不了

屌佢連個網都勁柒
我自己一個尻整個網一日都已經可以整得好過佢
仲精英團隊

多過幻愛=主流意見

好有ATV feel

完全唔知有呢套戲嘅存在

賣$200張飛就一定超越到啦

笑撚死

即刻鬧佢死曱甴

又送飛啦

時代革命

洗乜姐，你地話幾撚多都得架啦有30000差佬驚西

悶唔代表低質
只係唔啱你
平心而論以港產片泥講我覺得算係高質
利申最撚憎睇愛情片但係睇完覺得唔錯

獻世派包場派飛送口罩實大把人去

贏硬架
包場射水 區議員組大媽廢老團
留名睇戲院群組

要證明幾多次？

有十份一當你贏

掂呀 每人買十部電視啦

出嚟行下證明囉

戲院都無上 點樣有票房

希望藍絲認清事實，俾啲骨氣

無記錯97前好少
費時你影響皇家香港警察形像

根本就係
等班藍絲仲on99

一定會有人買飛送俾一堆組織啦 留名睇票房過億

你話有藍家輝都有人去睇
曹永廉 楊明依D點會有人俾錢入去睇

橫掂

當返工就得
要公務員OT同你去睇
佢啋你都傻

其實捧"奪冠"應該易過好多, 起碼唔會悶到訓著.

每日開買飛app
cap 圖
睇佢點樣票房做假

btw 有冇得退飛架, 家有廢老收到飛幫佢退飛plz

屌 話太遠個個係直定曲

藍家輝自導自演套《深夜食堂》
之前支國上都票房食晒屎啦

送飛先有人睇

一定多過幻愛
幻愛中國無得上
時代中國應該有得上
然後班藍屍會拎中國票房同幻愛比較

好型

可唔可以退飛?

郎平有啲爭議
尤其幫過美國隊打支國隊
推佢做愛國代表有啲尷尬

花木蘭蝕撚死

票房勁有鬼用咩
王晶啲戲票房都勁架
不過爛呢

幻愛 有金像獎6項提名
金馬獎有3項提名

放長雙眼睇你套 時代 有幾多提名

食藍血饅頭

藍絲會去戲院睇戲嘅咩？

想知民意，睇區會結果就知啦

整個孔子電影獎

哈哈哈哈留名派飛都無人睇

有啊爺泵水 千五萬票房有幾易啫

金雞獎最街男主角
最仆街嘅男主角

幻愛都唔係政治片，藍絲真係

係就成龍

好撚分化個社會

好似大時代咁
楊明逐件全部跳落去 應該會票房爆滿

D劇情會有乜驚喜呀劇透

應該通街同一講藍絲集團會送飛, 唔好買飛咁笨7

民建聯、工聯會一定有，然後一車車公公婆婆早場去睇

支持

諗多咗啦

一定得啦
瘋狂包場,理撚得你有冇人入席
反正都係維穩費出

分分鐘售票員都笑

個預告拍到咁垃圾

絲打係咪覆錯去隔離家用post

包場睇戲再包多餐lunch先散水已經唔使多講啦

我而家先知原來票房都有得種票㗎喎

學之前大陸咁樣，入戲院無論睇咩個戲票都係寫殺破狼咁刷數據咪得囉。

《時代》呢個名有分裂國家同癲覆國家之嫌
嚴重違反國家安全
要投訴到佢甩褲

係啫，但係應該都會令到有啲人少咗意欲去睇

不如超越avengers啦 等美國知道香港本地電影都威過佢地

唔睇時代又點可以革命

最後係政府出1501萬包底

都幾撚好笑 坐館俾錢開戲 搵兩個仔做埋編劇 演員

你睇見個陣容都唔會諗住入場啦

藍絲都係留返啲錢食飯喇，睇戲咁嘥錢

咁撚多奶共商家一定過架,唔過億當輸

派夠三千萬

屌一路以為係電視劇
原來要俾錢買飛睇

呢個陣容開著部電視機都有啦

點會冇人
包得場唔使錢大把老而不死廢老入場涼下冷氣都好

睇戲有錢收又得

下次區議會就用票房嚟分咩人做
主流/沉默的大多數

屌 張海報大陸到呢

廢老 : 咩人做主角? 咩話? 楊明曹永廉? 你係咪玩鳩我叫我專登入戲院睇電視劇? 哦哦哦...睇完有湯舖餐劵派? 咁又唔拘喎!

去大陸上、閒閒地幾億人仔

票房千5萬有幾難
淨係福建同鄉包場都唔止啦
點同國家機器比

呢啲片蝗蟲睇到都嫌尷尬

要真做先得.

有錢收就有可能 , 而家仲撚有人入場涼冷氣咩

不過預告片上有字眼指「9 月 7 日」上映，但目前未見該片已上映。《立場新聞》已去信該公司查詢，尚待回覆。

片商同蘋果話會11月首映

乜乜同香會會課金

屌唔想去咪唔想去囉
推三推四把撚咩

拿，講真，葉問４都有少少意欲想睇宇宙最強打下交，但呢套垃圾，我情願睇魚樂無窮都唔想睇佢

叫支聯辦包場搞靈魂票房囉

睇張海報就知套嘢幾精彩啦

最緊要完場有米同海馬床褥派

呢招

小學生電腦堂功課都好過佢

記得去影無人既場

呢樣真

估都估到一定過硬幻愛
場場包場full house派飛但冇人睇
再做數100蚊張飛
票房1億都不是夢

唔知我個專登去食燉既藍同事會唔會睇呢

得嘅話我即日裸跑彌敦道立此為證歡迎pin

《幻愛》票房已超過1500萬，唔駛裸跑

民賤聯可能包到過千五萬呢

區選已經prove 左

睇完戲去富撚食圍菜
再有旅遊巴接送翻屋企
仲有優品360coupon？

『這不是一場時代革命，還是什麼？』

好期待時代嘅票房爬鐵達尼頭

有冇人覺得醉駕條撚樣成個白粉佬咁樣

撇除政見問題 都要套戲好睇先得㗎 齋從poster嘅誠意就知道收得皮

睇下點 講到錢喎

覺得佢似劉駿軒 （劉馬車）

原來講緊《時代》

都唔駛因為咁而裸跑。我地阻止唔到中共包場，只要集中做好黃圈就得。

仲要送埋口罩，米， 廁紙。。。

套片啲女會除衫？唔係邊會入戲院睇戲
啲廢老只會入啲三級片戲院一路睇一路打飛機

是但喇

有冇得拎咗飛之後放飛機？

以後見到呢啲post一定要出呢張圖

雖然改得好求其
但出奇地夾

教埋你拍
梁家輝做一哥
曾志偉做士沙
話佢兩個都當更好辛苦，返唔到屋企飲唔到老婆湯

班傻閪藍有閪錢請大明星拍咩

如果有大師幫手就可以用佢整文宣

楊明原來係白警

特登代表狗隊做柒事形象師

唔係......改成咁嘅話應該係代手足入去做臥底俾料去老豆搵仔

ok喎巴打燉楊明其實係情報收集中心

仲垃圾過CCTVB D 戇鳩劇

垃圾片😂😂😂😂

睇預告片就知
拍攝水準比業餘更業餘。

主佢老尾咩
不嬲都係64比

隨便

包囉 睇吓佢有幾多錢Fing

因為佢本身個design 7

Pin

咁嗰位記者一定係利君雅翻版

希望佢想果陣，disney/marvel 出大片

放心
一定要自己篤數 篤完記得交稅

迫你睇紅片

廢老：遲啲tvb會播㗎啦，駛乜嘥錢入場睇

Cast咁撚樣你夠膽帶你條女睇咩

同廢老講呢句最好

但係無我女神咁靚

Ok..

中共最興回血劍招數之一

係就搵夠400萬人睇
唔係嘅話我就點都有多過一半沉默的大多數

睇嚟我真係要學下改圖

係無線都冇人想睇既一班垃圾上大銀幕
仲想同人鬥票房想笑大人個口咩

我指佢份人

哇 你睇埋條trailer
睇到forever cheap都知鳩流啦
套戲一大陣無綫味 做乜要俾錢入戲院睇？

片商分分鐘無得分收入，仲要另外交稅

一定篤晒落黃白命啲戲院
佢就fatfat喇

藍屍咁怕死仲會入戲院睇戲咩

好似周融啲簽名咁囉
簽個屌字=簽咗一百個
到時可以話全港超過七百萬人支持套戲

周圍派飛包場包到3000萬票房容乜易。。

有咩咁好笑？

屌，求其搵d奶共商家老掃2000萬飛票都得啦根本個票房就過硬

條數任你up 既姐

無法想像cctvb嘅記者質問林奠嘅畫面

有冇人係戲院做，實知有無包場

等睇報料

悶就低質大把文藝片都悶到仆街啦 係睇你追求咩啫
the perks of being a wallflower 夠劇情悶 但追求感覺畫面意義我覺得好好睇喎
如果你驚悶嘅建議你睇下marvel呀 fast and furious 呢啲算數

選區議員已經知建制係少數派

過500萬當你贏

當場靚晒

復

藍絲要做數有幾難
工聯會 民建聯 乜乜商會嗰啲包場送飛比人睇
可能個場都坐唔滿 就話自己過千萬票房

香

有咩劇情可以透到

好好睇wo

花木蘭劍指全球都收皮
呢套垃圾戲唔好傻啦

Ching 好嘢

破紀錄票房但無人睇

壽包全面進場

上次榮光係花盤話令人諗起港獨，咁時代係咪？

神功戲

藍絲通常要錢就不了

搵"鬼"睇

套野去撚左邊？

港豬點會睇吖
藍絲夠戇鳩就會自已入錢睇

老老實實 班藍絲俾錢買飛睇套爛片係佢哋on9
無買飛時間都值錢啦大佬
就算票房高都只係證明藍絲多on9仔
No one fucking cares

但點解咁多正皮

Peter仔又故技重施

Cap完水走咗佬啦

包場送戲飛 一定刷到多數架啦

下我屌,我睇條trailer柒到以為cctvb d新膠劇嚟,原來電影嚟

100%出公帑用納稅人錢支持

根本有咩戲院會上都唔撚知

由得佢地啦， 倒錢落海我地識條鐵咩， 同叫雞1樣比錢等自己爽

查過暫時未見有戲院上

大量包場要做數有幾難

時代冰室有免費廣告 fat fat

電影若11月正式上，咁10月尾應該會有優先場

民建聯又左手交右手

唔講真係唔知有套咁嘅嘢
Lm睇票房蝕幾多

葉問嗰啲咪又係咁

由楊明、曹永廉等愛國演員所製作的電影《時代》將會不日放映。電影內有一句對白令人拍案叫絕：「供咗你上大學，吓，有好人唔做走去做暴徒？」

sor我睇漏
coz見隔離係咁講家用
之後隔離又係講老豆老母要仔女借loan

仲有啊 屌你老母 點解喺youtube連條閪片都搵唔到？

過幾年一定係中小學係咁播 仲要寫埋報告個隻

想睇

藍色經濟圈小店十間都冇兼少人幫襯，區選又收皮。佢哋一定急住證明自己係大多數

各大生活資訊Pages都有講幻愛，睇下呢啲Pages夠唔夠膽講

有幾難 政府包晒所有場咪得囉

點解唔學黑警星辰咁淨係放喺youtube算？搵班網軍推高view容乜易，D KOL100有幾隻六位數點擊率。

有冇人覺得張poster好撚柒

張poster......咁低質

事實黎

種票買票邊個最能叻係人都知，冇十萬億美金票房我笑你冇料到添

直接問啊爺囉二千萬咪得

藍絲點會俾錢入場睇丫

吹雞吹到去babykingdom

但係八佰唔係講國民黨咩

套戲刪晒國民黨旗
再特登加段感謝支共宣言
支共將佢變成「加強對外戰爭意識」嘅宣傳片
迎合返維尼玩戰狼外交嘅思維

最近又強迫影展頒獎俾”八佰”，肉酸到爆

用錢可以做到數既野 有撚用
吹雞遊行 塞得爆維園再講
仲主流民意打飛機
區選已經知主流民意係邊喇on9
咁撚想知主流民意，一齊爭取雙普選囉
又唔撚敢

睇套戲既質素就知冇人會睇 跟本藍黃都唔會睇 做數都冇用

冥通截數

屌你老母諗起呢條片

就算係女都唔敢搵佢哋姊妹/佢條仔睇啦

幻愛呢d咁高質既戲
俾人拎黎做黃藍人數既指標
某程度上係侮辱緊套戲

你咪阻11月中鬼滅之刃既檔期呀~

拍八佰個導演係有心人黎
攪到 賈樟柯攪既平遙影展 比 中國政府收歸國有